岩岩有條傻子同我講 happy xmas 我大大聲篤住佢個頭笑尻佢！！！

笑到成條街都聽到christmas 就一定merry架啦

之後我個fd細細聲同我講：靜啦...又衝出黎...

我二話不說 一個巴掌升埋去 佢即刻呆左呆 我再乘勢轉身一個過背摔達到佢春袋都唔認得 之後再由深圳皇崗村助跑去杏花村一腳飛腳剷到佢老母系都唔認得！！！

最後我拋低句 下星期一定跌！！！就走左了

55

所以係咪熊得

媽咪哥

媽咪哥好似唔記得露舊腹肌仔

Happy Christmas一詞雖不常見，但英國女王伊莉莎白二世卻經常使用Happy Christmas而不用Merry Christmas。英國女王的歷年聖誕致詞中，Merry Christmas僅出現在了1962年、1967年、1970年和1999年的四次致詞中，Happy Christmas則包攬了剩餘的年份。據說Merry是個出身窮苦的孩子，且在維多利亞時期，Merry一詞又含有「醉醺醺」之意，維多利亞人認為該詞有敗壞風俗的氣氛，因此將Merry改為較為中性的Happy。

此外，除了聖誕節該是Merry Christmas還是Happy Christmas的疑惑外，美國也對於聖誕節該說Happy Holiday還是Merry Christmas爭論不休。無論如何，聖誕節來臨，大街小巷佈置的聖誕燈、裝飾，仍為寒冷的季節增添一份溫馨感。

好柒

Happy Christmas

靜啦...又衝出黎...

靜靜雞咁贏唔得嘅

面仔，出 post 唔可以淨係睇數量，質素都好重要架 呢排post 好低汁 , 希望你反省下

麵仔輸到傻咗

面仔有料

麵哥
今次牛牛實無死

做乜柒

佢個fd係咪會做皇帝